作為反對派，如果投支持才是最大的叛徒

呢次投反對先對得住香港人